/*
 Localizable.strings
 uSav
 Created by young dennis on 4/11/12.
 Copyright (c) 2012 young dennis. All rights reserved.
 */

"Your device has been jailbroken. To protect your data, CONDOR Phone Armour has stopped running.  Please correct the problem ASAP." = "您的设备被检测到已经越狱. 为了保护您的数据, CONDOR将停止工作，请在清除越狱后使用.";

"ShareAfterEditPermissionSuccess" = "访问权限设置成功，请选择一个文件发送方式";
"DateSizeOverflow" = "视频的大小请不要超过200M";

"Session expired" = "会话超时";
"InvalidGroupOrEmail" = "请输入有效的分组名或Email地址";
"CantAddOwn" = "无法添加这个Email到联系人";
"DecryptFolder" = "文件";
"EncryptFolder" = "已加密文件";
"sendToiCloudDrive" = "发送到iCloud Drive";
"SelectPhotoAlbum" = "从系统相册选择";
"PhotoAlbum" = "安全相册";
"Album" = "相册";
"Encrypted Folder" = "安全文档";
"Encrypted Album" = "安全相册";
"Decrypted File" = "文件";
"Decrypted\nFolder" = "文件";
"PhotoAlbumDes" = "";
"Secure Message" = "安全信息";
"Secure Chat" = "安全信息";
"Secure Camera" = "安全相机";
"Send by" = "发送方式";
"To: %@" = "发送给: %@";
"From: %@" = "来自: %@";
"No Receiver" = "无接收者";
"Unknown Sender" = "匿名发送者";
"No earlier message" = "没有更早的消息了";
"Drag to load more messages" = "下拉载入更多消息";
"Click to display message" = "点击显示消息";
"Error occured during loading messages, please try again" = "载入消息时发生错误，请重试";
"Message received" = "收到新消息";
"Group chatting is not supported in this version" = "这个版本暂未支持群组消息";
"Text Message" = "文本消息";
"Voice Message" = "语音消息";
"Delete warning" = "消息删除";
"Delete this session and its chatting history?" = "删除这个会话以及其历史消息?";
"Email cancelled" = "邮件发送取消";
"Draft" = "草稿箱";
"No Chatting Session\nClick here or \"+\" to start a new chatting" = "没有正在进行的会话\n点击这里或者\"+\"来开始一个新会话";

"SingleFileHistory" = "访问记录";

"uSav contact list" = "CONDOR通讯录";
"Address book" = "通讯录";
"Search Contact List or Enter Friend's Email Address" = "添加一个Email地址或者从通讯录选择";
"Please Select a Valid Email Address" = "请选择一个有效的Email地址";
"Permission Denied" = "访问被拒绝";
"Update uSav" = "请升级CONDOR来获得更加完善的文件支持";

"groupDontExist" = "无效的Email或分组名";
"Authen_Failed" = "用户名或密码无效";
"ForgetPasswrod" = "忘记密码?";
"Notification" = "通知";
"LaterKey" = "稍后";
"CONDOR Group" = "CONDOR分组";

"versionNumber" = "114";
"LanguageCode" = "zh-cn";
"KeyLogSwitch" = "Operation";
"OptLogSwitch" = "File";
"ProcessBarAddFriend" = "添加联系人";

"EditNoteFault" = "修改名称失败";
"EditAliasFault" = "修改名称失败";
"RenameGroupFault" = "修改分组名失败";

"ContactChangeAliasKey" = "修改名称";
"ContactChangeNotesKey" = "修改名称";
"ContactDeleteKey" = "删除联系人";
"ContactAddToGroupKey" = "添加到分组";

"InvalidOldEmail" = "无效的旧Email地址";
"InvalidNewEmail" = "无效的Email地址";
"InvalidEmail" = "无效的Email地址";
"AutoLockLabel" = "自动锁定";
"RetypePassword" = "重复输入Email";
"Firstname" = "名字";
"Lastname" = "姓氏";
"InvalidConfirmEmail" = "两次Email地址输入不一致";
"WrongOldEmail" = "错误的Email地址，可能与最初的设置不同";

"InvalidOldPass" = "密码为8到49位，同时包括数字和字母";
"InvalidNewPass" = "密码为8到49位，同时包括数字和字母";

"InvalidConfirmPass" = "两次密码输入不一致";
"InvalidConfirmEmail" = "两次Email地址输入不一致";

"InvalidUserNam00000e" = "用户名为5到99位";
"InvalidPass" = "密码为8到49位，同时包括数字和字母";

"InvalidQuestion" = "密码提示问题长度为10-99位";
"InvalidAnswer" = "密码提示答案长度为5-49位";

"InvalidGroup" = "分组名长度为1-49位";

"EnterFriendAlias2" = "为这个联系人修改备注";
"EnterFriendAliasPlaceHolder" = "长度不要超过30位";

"EnterFriendNote" = "为这个联系人修改备注";
"EnterFriendNotePlaceHolder" = "长度不要超过30位";

"EnterGroupName" = "为这个分组修改分组名";
"EnterGroupNamePlaceHolder" = "长度不要超过49位";
"AddGroupWithNameKey" = "新分组";
"AddTrustContactUnknownErrorKey" = "请输入一个有效的Email地址";
"EmailInUse" = "这个Email已经注册过了";
"Unknown Error" = "未知错误";

"AddGroupFault" = "添加分组失败";
"AddFriendFault" = "添加联系人失败";

"CancelKey" = "取消";
"OkKey" = "确定";
"DoneKey" = "完成";
"BackKey" = "返回";
"YesKey" = "是";
"NoKey" = "否";
"SelectActionKey" = "选择一个操作";
"ExitGameKey" = "退出";
"SelectCorrectAnswerKey" = "选择一个正确答案";
"SubmitKey" = "提交";

"appTitleKey"  = "CONDOR";


"LogoutKey" = "退出登录";
"LoginKey" = "登陆";
"AreYouSureKey" = "您确定吗?";
"PleaseLoginFirstKey" = "请登陆";
"AnythingToDoKey" = "如果您在此之前进行了文件操作，请再试一次";
"Please login CONDOR agian" = "请重新登陆";
"Login Timeout" = "登陆超时";


// Login/Register page
"LoginColonKey" = "登陆CONDOR";
"RegisterKey" = "提交";
"RegisterColonKey" = "注册CONDOR";
"AlreadyLoginKey" = "您已经登陆了";
"LoginSucceededKey" = "登陆成功";
"LoginFailedKey" = "登陆失败";
"LoginCancelledKey" = "登陆取消";
"UserNameTakenKey" = "用户名已被占用";
"UserNameNotFoundKey" = "没有这个用户";
"PasswordIncorrectKey" = "密码错误";
"Use6orMoreCharsKey" = "用户名和密码至少为5位，并且同时包含数字和字母";
"UserNamePlaceholderKey" = "用户名长度为5-99位";

"PasswordPlaceholderKey" = "密码为8-49位";
"PasswordPlaceholderKey2" = "8到49位数字和字母";

"RetypePwPlaceholderKey" = "重复输入密码";
"EmailPlaceholderKey" = "Email";
"RetypeEmailPlaceholderKey" = "重复输入Email";
"SecurityQuestionPlaceholderKey" = "密码提示问题";
"SecurityAnswerPlaceholderKey" = "密码提示答案";
"DisplayPasswordLabelKey" = "显示密码";
"SaveUsernameLabelKey" = "保存登陆信息";
"AutologinLabelKey" = "下次自动登录";
"AskToRegiserBtnKey" = "创建新账户";

"GoBackToLoginBtnKey" = "返回登陆";
"RegisterSuccessKey" = "注册成功，请查阅您的邮箱来获取注册信息";
"RegisterTimestampOldKey" = "注册失败，时间戳过迟";
"RegisterTimestampFutureKey" = "注册失败，时间戳过早";
"RegisterInvalidAccIdKey" = "无效的用户名";
"UserNameTakenKey" = "用户名已经被占用";
"RegisterUnsecurePasswordKey" = "密码太弱，请重新输入";
"RegisterInvalidEmailKey" = "无效的Email地址";
"RegisterEmailInUseKey" = "Email地址已经被占用";
"RegisterUnknownStatusCodeKey" = "注册失败，请重新输入一个名字";
"GetAccountInfoSuccessKey" = "登陆成功";
"GetAccountInfoFailKey" = "登陆失败";

"EditPermissionSuccessKey" = "修改访问权限成功";
"EditPermissionSuccessMsg" = "";
"EditPermissionFailedKey" = "修改访问权限失败";
"SetPermissionFailed" = "修改访问权限失败";
"EditPermissionFailedMsg" = "";
"EditPermissionTitleBar" = "修改访问权限";
"EditPermissionFileName" = "文件名";
"GetOperationLog" = "获取操作记录";
"Decrypt File" = "解密文件";
"ProcessBarFreshFileList" = "刷新";
"Save" = "保存";
"Do you want to save the current permission setting?" = "您想要保存现有访问权限设置吗？";
"Changing" = "修改中";

"GetKeyLog" = "获取访问记录";
"Operation: %@" = "操作: %@";
"Operator: %@" = "操作者: %@";
"PasscodeLock" = "自动锁定延迟";
"FilePreviewKey" = "预览文件";
"Set Passcode" = "设置密码锁";
"Turn off Passcode" = "关闭密码锁";
"Passcodes did not match. Try again." = "密码输入不一致，请重新输入";
"1 Failed Passcode Attempt" = "1 次尝试失败";
"%i Failed Passcode Attempts" = "%i 次尝试失败";
"Use Touch ID" = "使用Touch ID";

"LogViewOperationLogTitle" = "访问记录";
"LogViewKeyLogTitle" = "操作记录";
"Change Permission" = "更改授权";
"Edit Permission" = "更改授权";
"LogViewSwitch" = "切换";

"ProfileOldPassPlaceHolder" = "输入当前密码";
"ProfileNewPassPlaceHolder" = "新密码长度为8-49位";
"ProfileVerifyPassPlaceHolder" = "重复输入新密码";

"ProfileNewEmailPlaceHolder" = "输入新名称";
"ProfileVerifyEmailPlaceHolder" = "重复输入新Email地址";

"Profile" = "个人资料";
"ProfileUserName" = "用户名";
"ProfileEmail" = "Email";
"ProfilePassword" = "密码";
"EditPasswordSuccess" = "密码修改成功";
"EditPasswordFailed" = "密码修改失败，当前密码不正确";
"Change Password" = "修改密码";
"EditEmailSuccess" = "修改Email成功";
"EditEmailFailed" = "修改Email失败";
"GuidedEditPermissionFriendText" = "输入联系人名称，用空格分割";
"GuidedEditPermissionGroupText" = "输入分组名称，用空格分割";
"EraseAllFiles" = "抹除所有数据";
"This will delete ALL FILES in your CONDOR account on this device, and can NOT recovery" = "当前操作会删除CONDOR中所有文件，并且无法恢复";
"Warning" = "注意";


"User Guide" = "使用指引";
"Write to Customer Service" = "反馈意见给客户服务";
"List Operation History" = "帐号操作记录";
"History" = "历史";
"SECURITY" = "程序安全";
"HELP" = "帮助";
"FEEDBACK" = "反馈";

//成功提示
"Success" = "成功";
"Failed" = "失败";

"ProcessBarGetAuditLog" = "正在获取访问记录";
"ProcessBarGetOPLog" = "正在获取操作记录";
// Guided Encrypt File & Share
"EncryptFileTitleKey" = "加密";

"QuickEncryptFolder" = "From:Inbox To:Encrypted";
"QuickDecryptFolder" = "From:Inbox To:Decrypted";

"FileAlreadyEncryptedKey" = "文件已经加密";

//HintLabel
"No file in this folder" = "当前文件夹是空的";
"No Contact" = "没有联系人";
"No CONDOR Contact\nClick here to add from phone contact" = "没有CONDOR联系人\n点击这里从手机联系人添加";
"No Group Member" = "没有分组成员";
"No CONDOR Contact" = "没有CONDOR联系人";

// Guided Decrypt File
"DecryptFileTitleKey" = "解密";
"FileAlreadyDecryptedKey" = "文件已经解密";

// File Operations
"FileHomeTitleKey" = "CONDOR";
"FileTitleKey" = "加密文件";
"EncryptedFile" = "已加密";
"DecryptedFile" = "未加密";
"InboxFile" = "收件箱";

"Set Permission" = "设置访问权限";
"To..." = "发送给...";
"FileAuditLog" = "访问记录";
"FileEncryptedTitleKey" = "文件 (已加密)";
"FileDecryptedTitleKey" = "文件 (未加密)";
"FolderBackButtonKey" = "返回";
"FileEncryptKey" = "加密";
"FileDecryptKey" = "解密";
"FileDeleteKey" = "删除文件";
"DeleteKey" = "删除";
"FileTransferKey" = "发送/第三方打开";
"FileEmailKey" = "邮件发送";
"FileEditPermissionKey" = "正在设置访问权限";
"ProcessBarLogin" = "正在登陆";
"ProcessBarGetContact" = "正在获取联系人列表";
"ProcessBarGetLog" = "正在获取历史记录";
"ProcessBarEncrypt" = "加密中";
"ProcessBarDecrypt" = "加密中";
"ProcessBarPermissionList" = "获取访问权限列表";
"ProcessBarContactList" = "获取联系人列表";
"ProcessBarDelete" = "删除中";
"BurnAfterRead" = "阅后即焚";
"NoAppToOpen" = "没有可以用来打开这个文件的应用";
"Dismiss" = "隐藏";
"Large File" = "文件过大";
"Attachment should not be larger than 40Mb" = "受iOS限制，附件大小无法超过40Mb";
"Email Attachment should not be larger than 25Mb" = "受iOS限制，Email附件大小无法超过25Mb";
"Video is too large and should < 220M" = "视频文件过大，请不要超过220M";
"Loading Error" = "载入失败";
"Memory Error" = "内存错误";
"Failed to load video data, please try again" = "载入视频过程中意外退出，请重试";
"User Guide is Coming Soon" = "本功能将在正式版推出";
"Function is Coming Soon" = "本功能将在正式版推出";

"ProcessBarEditEmail" = "正在修改Email";
"ProcessBarEditPassword" = "修改密码";

"FileAlreadyEncryptedKey" = "File already encrypted, choose another file without an CONDOR extension";
"FileEncryptPathCreateFailedKey" = "Failed to create the Encrypt directory, please restart app and try again";
"FileDecryptPathCreateFailedKey" = "Failed to create the Decrypt directory, please restart app and try again";
"MessagesPathCreateFailedKey" = "Failed to create the message directory, please restart app and try again";
"FileEncryptionFailedKey" = "文件加密失败";
"FileEncryptionSucceedKey" = "文件加密成功";
"FileEncryptionInvalidKeySizeKey" = "文件加密失败，密钥错误";
"FileEncryptionKeyNotFoundKey" = "文件解密失败，没有权限或密钥错误";
"FileDecryptionFailedKey" = "文件解密失败";
"FileDecryptionSucceedKey" = "文件解密成功";
"FileDeleteDirectoryNotAllowedKey" = "目录无法被删除";

"GetKeyIdFromFileFailedKey" = "获取文件密钥时失败";
"SortKey" = "排序";
"Time increment" = "时间 ↑";
"Time decrement" = "时间 ↓";
"Type" = "类型";
"Size" = "大小";
"Filename" = "文件名";
"Filename: %@" = "文件名: %@";

"Please select 'preview' from the upper right menu" = "Select 'preview' from the upper right menu to open";

"Preview File" = "预览文件";
"Decrypted file stored in folder /Home/Decrypted " = "Decrypted file stored in /Home/Decrypted ";
"Already added" ="已经添加";
// Contact
"FailedToListGroupKey" = "获取分组时失败";
"ContactHomeTitleKey" = "通讯录";
"SelectActionKey" = "操作";
"AddGroupKey" = "添加分组";
"AddContactKey" = "添加联系人";
"AddContactFromAddressKey" = "从手机通讯录添加";
"AddContactFromUsavKey" = "从CONDOR通讯录添加";
"AddMemberKey" = "增加分组成员";
"GoUpOneGroupKey" = "回到首页";
"DeleteContactKey" = "删除联系人";
"SelectAllContactKey" = "选择所有联系人";
"SelectAllMemberKey" = "选择所有成员";
"EnterNewContactMsgKey" = "输入一个新的联系人Email地址";
"EnterNewGroupMsgKey" = "输入一个新的分组名";
"GroupNameUnknownErrorKey" = "添加分组失败";
"GroupNameInvalidKey" = "分组名无效，请重新输入";
"GroupNameAlreadyExistKey" = "分组名已经存在，请重新输入";
"ContactAddContactTitleKey" = "添加联系人";
"DeleteItemMsgKey" = "只有空的分组可以被删除";
"GroupNameNotFoundKey" = "分组不存在";
"ContactNameNotFoundKey" = "联系人不存在";
"DeleteTrustContactUnknownErrorKey" = "删除联系人失败";
"RemoveGroupUnknownErrorKey" = "删除分组失败";
"GroupMemberNotExistKey" = "分组成员不存在";
"AddMemberToGroupSuccessKey" = "成功添加成员到分组";
"ContactBlockKey" = "屏蔽联系人";
"ContactUnblockKey" = "解除屏蔽";

"UserNotExist" = "用户不存在，CONDOR会自动发送邀请邮件";
"AliasNameInvalidKey" = "无效的名称";
"EmailNameInvalidKey" = "无效的Email地址";
"NoteInvalidKey" = "无效的名称";
"AddGroupMsgKey" = "添加分组";
"InfoQuickEncrypt" = "点击文件开始加密";
"InfoQuickSetPermission" = "";
"InfoQuickDecrypt" = "点击文件开始解密";
"InfoFullFeature" = "选择Open In CONDOR的文件会被放到收件箱中";

"UnsupportedPreviewFile" = "不支持这种文件格式";

"Permission Denied" = "没有访问权限";
"AddContactWithNameKey" = "增加联系人";
"QuickEncrypt" = "加密并分享";
"QuickDecrypt" = "解密并查看";
"FullFeature" = "设置";
"AddContactMsgKey" = "添加联系人";

"FileDeleteKeyUnknownErrorKey" = "不支持的文件格式或没有访问权限";
"Timeout" = "请检查您的网络连接";
"FriendNameAlreadyExistKey" = "联系人已经存在";
"AddContactToGroupTitleKey" = "添加分组成员";
"UserAddedSuccuss" = "添加联系人成功";

"NoGroupInContactList" = "通讯录中没有分组";
"RegisterEmail" = "Email地址, 如example@CONDOR.com";
"DisabledUser" = "请在Email中激活这个账户";
"EmailExisted" = "Email地址已被占用";
"AddSelf" = "无法添加自己为联系人";

"TimeStampError" = "系统时间设置异常";

"TabHome" = "CONDOR";
"TabBarFile" = "安全文件";
"Folder" = "文件";
"TabBarContact" = "通讯录";
"TabBarHistory" = "访问历史";
"TabBarProfile" = "设置";

"Check Member" = "成员列表";
"Rename Group" = "重命名分组";
"Delete Group" = "删除分组";

"ProfileLabel" = "个人资料";
"LanguageSetting" = "多语言";
"Set Language" = "设置语言";
"SecurityLabel" = "安全";
"HelpLabel" = "帮助";
"FeedbackLabel" = "意见反馈";

"PassCodeLockLabel" = "程序密码锁";
"IntroductioinLabel" = "介绍";
"WriteToService" = "反馈意见给客户服务";

"Where to get photo?" = "照片在哪里？";
"Cancel" = "取消";
"Camera" = "安全相机";
"Photo Album" = "相册";
"ViewAndExport" = "View/Export";
"Owner" = "Owner";
"Created at" = "Created at";
"Size" = "大小";

"ShareBar" = "发送";
"InstructionOne" = "请添加用户到共享列表";
"InstructionTwo" = "CONDOR会给这些用户发送邀请邮件";
"ContactListBtnLabel" = "或从CONDOR通讯录中选择";
"Sending" = "发送中";
"permission will be assigned automatically" = "访问权限会自动设置";


"DecryptFolderDes" = "未被加密的文件";
"EncryptFolderDes" = "已被加密的文件";
"InboxFolderDes" = "从其他应用导入的文件";
"FileDesLabel" = "文件:%zi";

"ContactListLabel" = "通讯录";
"DoneLabel" = "完成";
"Selecting" = "从CONDOR通讯录中选择";
"SendBtn" = "发送";
"ExportLabel" = "导出";

"OldPassLabel" = "当前密码";
"NewPassLabel" = "新密码";
"ConfirmPassLabel" = "确认";
"EditPassLabel" = "修改密码";
"ConfirmLabel" = "确认";
"Confirm and Share" = "确认权限设置并发送";
"ConfirmPermissionLabel" = "确认权限设置";

"New Secure Q&A" = "新的密码提示问题和答案";
"Secure Q&A" = "密码问题和答案";
"Change Secure Q&A" = "修改密码提示问题和答案";
"New Question" = "新问题";
"New Answer" = "新答案";
"Change Q&A Failed" = "修改密码提示问题和答案失败";
"Invalid Question or Answer Length" = "密码提示问题或答案的长度无效";
"10 - 99 characters" = "长度在10-99位";

"Turn Passcode Off" = "关闭程序密码锁";
"Turn Passcode On" = "打开程序密码锁";
"Change Passcode" = "修改密码";
"Passcode Lock" = "程序密码锁";
"SentByEmailLabel" = "%@ has sent an encrypted file to you, it is in the attachment. If you haven't installed or register with CONDOR, please go to this link: http://www.nwstor.com";
"Never" = "永不";
"1  Minute" ="1  分钟";
"2  Minutes" ="2  分钟";
"3  Minutes" ="3  分钟";
"4  Minutes" ="4  分钟";
"5  Minutes" ="5  分钟";
"10 Minutes" ="10 分钟";
"15 Minutes" ="15 分钟";
"Always" ="总是";

"Enter your passcode" = "输入程序密码";
"Enter a passcode" = "输入一个密码";
"Re-enter your passcode" = "重复输入密码";
"Enter your old passcode" = "输入现在的解锁密码";
"Enter your new passcode" = "输入新的解锁密码";
"Re-enter your new passcode" = "重复输入新的解锁密码";

"Encrypt photo" = "加密照片";
"Encrypt video" = "加密视频";
"Please enter a name:" = "请输入文件名:";
//"Encrypt Folder Empty" = "Folder is empty";
"Encrypt Folder Empty" = "选择一个文件来开始.";

//"Encrypt Folder Empty Alert" = "Please import a file, e.g. from email attachment";
"Encrypt Folder Empty Alert" = "File selection can be done by:\n1.Tap on a file in CONDOR folders, or\n2.Take a photo or select photo from album, or\n3.Select a file in any App and choose CONDOR App in the Open-in feature.";

//"Encrypt Folder Empty Alert" = "File selection can be done by.abcdefghijklmnopq";3

"OutOfQuotas" = "You get no access quotas";

"Share List Empty" = "没有Email地址";
"Share List Empty Alert" = "没有输入Email地址或者输入的分组为空";
//"Decrypt Folder Empty" = "Folder is empty";
"Decrypt Folder Empty" = "选择一个文件来开始.";
"Decrypt Folder Empty Alert" = "File selection can be done by:\n1.Tap on a file in CONDOR folders, or\n2.Take a photo or select photo from album, or\n3.Select a file in any App and choose CONDOR App in the Open-in feature.";
"TabBarContact" = "联系人";
"TabBarHistory" = "访问历史";
"TabBarProfile" = "设置";
"Register Account" = "注册账户";
"RegistrationSuccess" = "注册成功，我们已经给您的邮箱发送了一封确认邮件。如果在在一段时间后仍未收到邮件，请确认这封邮件是否被您的邮箱归类到了垃圾邮件中。如果有需要，您可以联系我们的注册服务中心registration@nwstor.com";

"PasscodeIncorrect" = "您输入错误的密码超过限制，请重新登陆";
"HistoryAuditLog" = "访问历史";

"IncompleteFile" = "There is an incomplete .CONDOR-temp file.Please delete it then encrypt/decrypt original file again by no interruption for the process.";
"SendByEmail" = "被CONDOR加密保护的文件";
"DecryptCopySendByEmail" = "来自CONDOR的文件";
"File Sent by CONDOR" = "来自CONDOR的文件";
"Attached is a secure file." = "附件里的是被CONDOR保护的安全文件.";


"ListGroupMember" = "获取分组成员";
"FailedToListGroupMemberKey" = "获取分组成员失败";
"ProcessBarEditAlias" = "修改联系人名称";
"ProcessBarEditGroupName" = "修改分组名称";
"ProcessBarRegister" = "注册中";
"ProcessAddFriend" = "正在添加";
"Loading" = "加载中";
"Detail" = "更多";
"Hide" = "隐藏";

//time arr
"Save Decrypted Copy" = "允许保存解密副本";
"Viewing Restrictions" = "文件阅读限制";
"Viewing Restrictions: No Limit" = "文件阅读限制: 无限制";
"Viewing Restrictions: %zi times | %zi seconds" = "文件阅读限制: %zi 次 | %zi 秒";
"NumOfReadKey" = "允许阅读";
"DurationKey" = "每次阅读时长";
"StartAtKey" = "开始时间";
"EndAtKey" = "结束时间";
"TimeErrorKey" = "时间设置错误";
"MustEarlierThanEndKey" = "结束时间必须早于开始时间";
"No Limit" = "无限制";
"Hour" = "小时";
"Minute" = "分";
"Second" = "秒";
"Times" = "次";
"Default" = "默认";
"To:" = "收件人:";
"Limit:" = "次数";
"Duration:" = "时长";
"Default Setting" = "默认设置";
"Save as Default" = "保存为默认";
"Save Succeed" = "保存默认成功";
"Allow viewing time and duration per viewing will be stored as default" = "阅读次数和每次阅读时长的现有默认值会被当前页面设置的值覆盖.";
"%zi time (s)" = "%zi 次";
"%zi second (s)" = "%zi 秒";
"same start time and end time means no limit" = "相同的开始时间和结束时间会自动设置为无限制";

"Switch to Voice Message" = "切换到语音消息";
"Switch to Text Message" = "切换到文字消息";
"Message" = "消息";
"Type text message..." = "点击这里输入文字消息";
"Slide up to cancel" = "向上滑动取消录音";
"Checking Content" = "内容检测";
"Generating File" = "文件生成";
"Encrypting Message" = "加密中";
"Ready to Edit Permission" = "准备权限设置";
"Voice message is too short" = "语音消息太短";

"Voice" = "语音";
"Hold to record voice message" = "按住开始录入语音消息";
"Hold to record" = "按住录音";
"Text" = "文字";
"Release to send" = "放开发送录音";
"Recording" = "录音中";
"Prepare for sending" = "准备发送";
"Recording %.2zi:%.2zi" = "录音中 %.2zi:%.2zi";
"Reply" = "回复";
"Release to cancel" = "放开取消录音";

"Unlock to access all features" = "使用指纹解锁获取访问权限";

"Enable Timeout" = "启用登陆超时";
"Force Logout After " = "强制退出延迟 ";
"%.0f (min)" = "%.0f (分钟)";

//image picker